求player+耳擴推薦

Budget 6000hkd
耳塞ue900s

如果你用緊iphone 嘅話我相信巴打會建議你全數換耳機先

留名學野+睇俾多小小系列

聽開乜嘢，想要咩聲？

流行曲
中頻人聲啦
聽女聲多

咁講啦，UE900s基本上唔太需要太大推力
所以對於巴打初初玩嘅話就唔需要player加耳擴嘅，player就夠
而900s本身個聲走向平衡，bass比較少嘅時候，你聽人聲就還好，影響唔大

player嘅話有款舊旗艦調音偏偏哋中頻，Fiio X5，宜家應該平到就嚟死咁際
X5iii都唔錯嘅，不過旗艦X7走向偏平衡監聽，所以未必凈係聽人聲流行嘅你
cayin N5pro都係一個好選擇，N5就太猛太沖，差D

等你覺得player唔夠做嘅時候再諗耳擴啦
到時再比D推介你
我自己有賣開耳機同耳擴，算識小小嘢

用緊dpx1a想聽人聲有咩耳機好推界，但我用kkbox聽歌

唔該曬巴打，陣間放工就去試下

請問耳機洗唔洗加耳擴係唔係睇sensitivity定睇阻抗 fxa6應該iphone夠做?

搭單問，Iphone 搭cl750 應該用咩耳擴好
定買返RHA隻dacamp?
聽歌用moov

收皮啦，你聽撚得出先算啦

老老豆豆，kkbox真係會令比推薦嘅我想講粗口
因為佢個player真係唔得，320k嘅MP3可以比佢播到唔知係牛肉炒飯定係羊肉炒飯，分分鐘其實係豬肉炒飯咁樣
其實買itunes嘅AAC音樂好好多

不過講翻轉頭，要人聲嘅話預算幾多？
有錢可以直上多單元動鐵，仙女座啊UM50pro啊等等人聲都好X正

不過呢D真係有預算再講，見你咁樣聽歌應該未必太高預算
如果一千鬆小小或者之內嘅，philips多年前嘅旗艦S2半開放入耳唔錯，聲場幾大，人聲都有味道，但係犧牲咗小小隔音，我個品牌Ownluxe有一款叫Mr.異域嘅耳機啱你聽，賣人聲同重低音

一千內嘅話，台灣嘅chord amd major 6'13 ballad調音嘅耳機幾乎人聲稱王
森海嘅momentum in-ear都係好選擇
大概令我好有印象就係呢幾款

有冇人用過月光寶盒z6?

其實靈敏度所講嘅係，你用同一個能量可以令耳機出到幾大聲
而阻抗就都係D正常嘢啦v=ir而p=iv，所以阻抗其實會影響到耳機所需要嘅能量

靈敏度低通常都需要落擴，因為佢哋減低靈敏度嚟減少底噪（就係背景部分嘅沙沙聲，微細電流所產生嘅雜訊，靈敏度低嘅話就代表雜訊無辦法令耳機發聲）
不過其實靈敏度高都可以落低增益嘅耳擴，都會有好大唔同，因為手機就算比再低阻抗再高嘅靈敏度耳機聽，其實力水都會唔太夠（針對大部分一般手機而言）

其實我覺得fxa6好低頻轟炸feel，所以如果推起嘅話，可能人聲同高音會好小小，你可以出去試下唔同耳擴配搭下，至於對錄線方面建議以鍍銀或純銀為主嘅線材，R翻小小高頻翻嚟

睇你想聽咩
個人覺得cl750個高頻有D刺，同中頻鏈接唔好，不過咁樣偏高頻調音嘅時候低頻會幾有彈性，所以都係睇巴打你鍾唔鍾意個味道
RHA個dacamp你就留翻比RHA陶瓷殼個旗艦算啦，當初聽佢工程機嘅時候感覺就係兩個天生一對，唔知正式版有無變化，都係果句：耳聽為實

你地自己買個型既咪得囉
播d咩狗屎垃圾你地都聽唔出架啦